(突發)元朗站有二胡高手拉願榮光歸香港

希望更多長輩connect 到
唔識唱都記得旋律

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

push

條友播帶然後hea拉乞錢咋

目的係錢呀

你以為佢好有理念呀？

咁撚天真比人呃

親眼見過佢借出喇叭俾放映會

我又唔覺得有乞錢
就唔係宣傳緊首歌
除非你話我知
佢其實係個藍絲

我自己就唔會比錢
但如果有個人覺得咁搵到食
而又宣傳到抗爭理念
我覺得又唔使咁道德潔癖

咁件廢老放兜錢做乜？

人地食人血饅頭你咁都唔察覺？

屈蛇而家轉左係元朗黨鐵做保安？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019